Aplicación de visual studio que representa gráficamente el nivel de un tanque de gasolina cuyo nivel se medirá con un sensor ultrasónico conectado a un Arduino. El programa de Arduino también está disponible en el repositorio.
